美國再因香港問題制裁6人，蓬佩奧稱續追究責任

美國財政部在香港警方大規模拘捕民主派人士後，再向6人實施制裁，包括中共中央統戰部部長尤權、中央駐港維護國安公署副署長孫青野、全國人大常委譚耀宗、警務處國安處處長蔡展鵬、負責國家安全的警務處助理處長簡啟恩和江學禮，他們在美國的資產將會被凍結。

美國國務卿蓬佩奧表示，香港當局的行動，是表明香港自由與民主進程遭受中共根本破壞的又一例子，被制裁的人有份制定、通過或實施港區國安法。

蓬佩奧敦促北京與香港當局，立即釋放只是出於行使基本法與中英聯合聲明所承諾之權利與自由，而被國安法或其他法律針對的人，並撤銷對他們的檢控，美方會繼續動用所有可行工具追究責任。

大力d得唔得

出得地圖炮未呀

侵侵連任左一定大大力報仇

剩返四日天蓬大元師都chur 盡去搞中共同港共真係唔話得，希望佢可以成功當選2024嘅美國總統

Good

比卡超腳震未？

Pompeo, 多謝你